現役top 10 中鋒排名

1.牙蘇
2.利雲
3.希古恩
4.阿古路
5.賓施馬
6.奧巴美揚
7.哥斯達
8.Kane
9.E巴
10.卡雲尼

冇住烏

超中肯，不服來辦🚬

作用太單一，控唔到波帶唔到波，做唔到轉身

沙皮就算啦

今年佢同玻璃路邊個勁

講緊今年既E巴喎，佢曬左好多機會，卡雲尼都冇咁前啦

no me!?

卡雲尼都上到榜 咁利雲呢

牙蓋認唔認同？

驗眼

睇緊眼科

dost都冇 你on9 聯賽過30球啦wor

矛milk

佢幾歲呀
三張幾野仲同緊班廿幾鬥算係咁

奧巴美羊 有咁好咩？
分分鍾依家既花膠都好過佢

仲有卡雲尼今年聯賽入左33球了

第一年睇伊巴踢波？

德甲>英超

dj 表弟

講曬機會 有人會曬得多過 奧巴美羊？
睇親佢都係miss單刀 miss12碼
歐聯16強 miss到比人換走

理得佢幾歲呀，我淨係講緊現時實力

花膠法甲喎

樓主on99

提子野入波容乜易

1x 文素基治
1x 法卡奧

on9仔，講馬洗唔洗跑得快過馬呀？

無睇花膠踢波好耐
對佢印象仲係 佢係英超個幾年

樓豬真係垃圾黎，點會無我

你對賓周太大偏見啦，佢甘心做綠葉咋，去其他隊一定獨當一面

u 場都冇得出就收皮啦

Lukaku都冇

卡雲尼咪一樣曬好多機會，但德甲>>>>法甲

排11

玩具野就是但啦

no me

1-10 阿古路

All>2&b>阿古路

俾你都入唔到啦 仲有奧巴美揚廢到咁

莫拉達>>賓周

真心mbappe可以上榜...
就算冇，卡爾巧今年都好撚勁啦仆街
屌你老母見到奧巴美羊真係笑撚死

睇左奧巴美羊先啦
廢到嘔

麥包比觀察多兩年先啦

廢到連續兩年德甲神射手